血色素低 可以點搞

係運動/飲食方面有無位可以入手

美源髮彩

你係素食者？

Google下血點解紅色 再集中補個樣野囉

食多D 紅肉 波菜 加鐵丸
你係巴定絲?
絲要留意番m 到會唔會量太多

食黑木耳